而家無人唔比內拆人祠堂燒人村 重點係唔好727做 727重點和理非 撚班警黑

你拆人祠堂燒人村呢d野洗唔洗幾十萬人一齊做先?
起個火係咪要幾十萬人吹起佢先
不建議任何人做犯法事情
何妖個老母都無聲無息比人做低左
唔好令一班和理非支持勇武嘅人的安全受到威脅先
佢地支持我地勇武
但係我地都要確保佢地安全
有d野唔係愈多人做愈好
勇武要和理非cover都唔係呢d時候
面對黑警就話cover有用姐
面對黑社會佢真係可以係人都打係人都劈
所以727真係保護為主
唔好因為自己的復仇情緒
危害到身邊嘅戰友
你係人群之中掉個火出去
班黑社會之後見人就斬
你想見到咁嘅情況咩?

仆街標題打錯字

找

推

我反而驚727有啲村突然自焚入哂我地數

而家唔出之後冇人出
完

所以更加要宣傳和理非

出面放緊風何妖會入村燒祠堂

如果做完所有野 727 仲可以和理非 真係 寫個服字
請入去個啲 全部自己覺悟

上齊裝！

認同
做d 咩 全部由前線當決軟定！
拆唔拆 都係佢地話事 當前線去牛屎老圍 唔還拖？
仲講咩輿論戰？
元朗一役比人打到咁 還拖報仇都好正常啦
好似黑警咁 直家有人打7佢 有冇輸輿論戰呀？
我唔敢做前線 但冇權阻止任何前線行動！ 講完！

咁我地理性討論下
你727大軍進攻滅左和x和
之後勇武比人拉左一大半
咁之後呢?
之後唔再同政權抗爭?

唔係要做英雄唔再講道德
而家係要贏
以前打仗
會圍人城燒人糧倉
餓死哂d人

用呢個諗法
我地的目的係令班黑警失去哂公信力
解散或者重組警隊
唔得都令佢地變成地底泥

雖然好仆街
如果727由女人同銀髮做主導
班黑警咁都唔保護佢地
咁真係可以一鋪收黑警皮

所以希望勇武唔好宣傳自己有幾勇武

唔贊燒村拆祠堂，但要用對等武力抵抗，現時情況唔係你話和理非就和理非，鄉黑已經將香港升級為武鬥場，一係唔好入元屯天，一入去就去咗佢哋個擂台，和理非都要因應局勢調節下，比人打到仆街仲守住佔中嗰套，星期六乜裝備都無走上前線，唔爆缺都幾難

有航拍機既巴打各路英雄，請星期六揾個遠少少安全位置，放無人機在上空mon 住情況，有可能情況失控開大片鄉黑亂咁斬人

傷及無辜嘅事
幾時都唔贊成做
如果唔係，我地同白衫黑社會有咩分別